學生權益，飯民忽視？從全民教育局成員禁言試論黃絲民主的水平

筆者嘗試對蔣旻正和葉建源就學生福祉政綱的缺失，的作出理性的批評，斗膽分享文享給全民教育局其中一個成員孔令暉指教。筆者以為孔令暉曾是進步教師同盟的成員，因為不滿教協當權者保守而參選教協監事，應該對有關學生自由和人權的議題，立場開明才對。不料，筆者被孔令暉羅織罪名，惡意禁言。
......
筆者猜想被禁言的原因，可能是因為筆者一直批評香港教育界漠視學生的自由和人權，以及抨擊學校的專制確當，讓孔令暉不快。
.......
而孔令暉疑似對學生的自由和人權的議題如斯厭惡，正正反映柏楊先生批評中國人追求民主的劣根性：「你是民，我是主！」實行投票民主還可以，但是要在中國人有權的層面實踐民主，威脅到他的權威和權力，就有一萬個反對理由。

更多精彩內容請到下面的網頁看：

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動